［FiveM]有冇人覺得有班人入細ser攪事係一件好撚on9既事

如題

點攪事先

外掛刷錢基本野

自己一個solo玩唔玩到rp

入啲有十幾二十幾條友以上都玩到rp